有無巴絲屋企又開始有蚊

我真係屌你老母
天氣都係熱返小小 呢幾日已經又有蚊
訓訓下係耳邊嗡鳩我
已經即刻開燈起身準備隻抽
但係佢已經唔見佐啦！！！
認真想問 有咩辦法可以一年四季屋企都冇蚊
我老母係都話唔關養植物事 我可以點勸掂佢

唉 我都係日日好撚眼訓啊

屋企未見過蚊

2月頭已經有 之後隔日都有1隻
而家已經加左蚊網係窗

係因為住高層？定係屋企真係好乾淨

加佐蚊網 空氣會唔會差啲

眼訓到痴佐線

前幾日咬我腳板底 夢中痕醒

可以開風扇 但有蚊真係訓唔到

我住低層本身無 住左10年都無
之後對座樓拆完再起 之後就有蚊出現
係睇你附近d 花草有無積水